如果沙拿=埃及美斯

咁ramos肯撚定係西班牙葉問

Son係南韓碧咸？

ramos=西班牙少帥

誰大誰惡誰正確

Ramos特別技能 一腳鏟走對方一個主力